在哪可以找到多 D 中文電子書？

如題

華文電子書唔多

大陸有，不過可能刪改過，你都唔知

好讀

值唔值得買電子閱讀器？

少

dangdang

台灣kobo

kobo tw , readmoo

ios readmoo 可能直接app內買
kobo 唔得

睇中文書嘅其實唔值

岩岩先買左部kindle

LM

kindle用到嗎？

想買kindle lm

點解咁講

要用軟件remove咗drm先放到入kindle

華人賤種真係抵死

因為太多人中意用盗版，搞到書商唔敢出電子

出版商又係小氣，又要賺到盡，又個個自己想起一個山頭搞個平台食晒利潤唔俾人賺，結果齊齊賣唔到電子書攬炒

可能我停留咗喺幾年前
想買繁體中文嘅電子書，而家邊度有
（唔洗刷呢樣裝嗰樣嘅）

買kobo reader 可以去kobo tw買繁體電子書（較貴）
買readmoo reader可以上readmoo買，但買的電子書得佢自己reader/app用到

兩款係電子墨 reader

個標題係咩中文嚟?
在哪 找到 多D
樓主一係中坑 一係腥梘人

唔該

Kobo reader可唔可以喺Kindle裝架？

HyRead(免費借電子書app，用香港公共圖書館id密碼登入)
Google books(買書)

咦冇嘢喇

kinde用家表示已經放棄中文電子書

hi 暴走巴
用Calibre 將kobo kepub去drm再send to kindle就ok , 雖然見少少步驟，但台灣kobo好多正書，反而amazon cn成日都係網絡小說